<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[TSV Zorneding 1920 e.V.]]></title><description><![CDATA[TSV Zorneding 1920 e.V.]]></description><link>https://www.tsv-zorneding.de</link><generator>GatsbyJS</generator><lastBuildDate>Sun, 29 Mar 2020 11:41:41 GMT</lastBuildDate><item><title><![CDATA[Sonderregelung Altpapiersammlung Zorneding]]></title><description><![CDATA[Die Zornedinger Bürger sind es gewohnt, am ersten Samstag im Monat – so auch am 04.04.– ihr Altpapier an die Straße zu stellen, damit es vom…]]></description><link>https://www.tsv-zorneding.de/blog/2020-03-26-sonderregelung-altpapiersammlung-zorneding/</link><guid isPermaLink="false">https://www.tsv-zorneding.de/blog/2020-03-26-sonderregelung-altpapiersammlung-zorneding/</guid><dc:creator><![CDATA[Stefan Winsel]]></dc:creator><pubDate>Thu, 26 Mar 2020 15:04:10 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.tsv-zorneding.de/static/f30dcffeea59b9afb16e0bf0d284a5f3/a0c4c/Altpapiersammlung-TSV-April-2020.jpg" length="0" type="image/jpeg"/><content:encoded>&lt;p&gt;Die Zornedinger Bürger sind es gewohnt, am ersten Samstag im Monat – so auch am 04.04.– ihr Altpapier an die Straße zu stellen, damit es vom TSV Zorneding eingesammelt werden kann. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Angesichts der derzeitigen Risikolage ist jedoch das gewohnte und für unsere Bürger bequeme Einsammeln am Straßenrand nicht möglich. Grund ist, dass der erforderliche Mindestabstand bei den Sammlern nicht gewährleistet werden kann. Um unseren Gemeindebürgern das gewohnte Entsorgen von Altpapier dennoch zu ermöglichen, werden auf dem Parkplatz der Dreifeldsporthalle gleich neben dem Wertstoffhof zwei große Papiercontainer aufgestellt. Die Türen der Container werden geöffnet, so dass das Altpapier bequem ebenerdig entsorgt werden kann.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Das Einsammeln von Altpapier hilft nicht nur der Umwelt, sondern unterstützt auch die gemeinnützige Arbeit des TSV Zorneding. Es ist auch eine gute Gelegenheit, um angesichts der Ausgangsbeschränkungen aus der Wohnung zu dürfen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Die Zornedinger werden dringend gebeten, ihr Altpapier nicht an die Straße zu stellen, sondern ausnahmsweise und nur am Samstag den 04.04. in der Zeit von 09. bis 13.00 Uhr zur Sporthalle zubringen. Bitte sagen Sie es auch Ihren Nachbarn und Freunden weiter, damit möglichst kein Altpapier an der Straße steht und durch den Ort verweht.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Der TSV bedankt sich bei allen für ihr Verständnis und bei der Fa. Ammer für die Unterstützung mit Containern. &lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Festakt 24.04.2020 ersatzlos abgesagt]]></title><description><![CDATA[Der Vorstand hat in seiner Sitzung am 18.03.2020 beschlossen, dass angesichts der dramatischen Entwicklung des Coronavirus das Abhalten des…]]></description><link>https://www.tsv-zorneding.de/blog/2020-03-19-festakt-ersatzlos-abgesagt/</link><guid isPermaLink="false">https://www.tsv-zorneding.de/blog/2020-03-19-festakt-ersatzlos-abgesagt/</guid><dc:creator><![CDATA[Bohdan Kalwarowskyj]]></dc:creator><pubDate>Thu, 19 Mar 2020 15:04:10 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.tsv-zorneding.de/static/66319b4779346d84d8403cbb68493458/1c5b6/100Jahre_logo.png" length="0" type="image/png"/><content:encoded>&lt;p&gt;Der Vorstand hat in seiner Sitzung am 18.03.2020 beschlossen, dass angesichts der dramatischen Entwicklung des Coronavirus das Abhalten des Festaktes in der Dreifeldsporthalle mit 1.000 Mitgliedern nicht zu verantworten ist. Auch ist nicht ausgeschlossen, dass das bis zum 19.04.2020 bestehende Veranstaltung- und Versammlungsverbot verlängert wird. Deshalb wird der für 24.04.2020 geplante &lt;strong&gt;Festakt ersatzlos abgesagt&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ob die &lt;strong&gt;Festwoche vom 18.-21.06.2020&lt;/strong&gt; angesichts der auf breiter Front abgesagten Großveranstaltungen – so wird die EURO2020 um ein Jahre verschoben - noch abgehalten werden kann, muss mit einem Fragezeichen versehen werden. Wir wollen hier noch die Entwicklung abwarten und werden im Vorstand am 15.04.2020 darüber beraten. Sollten wir die Festwoche wegen weiterhin bestehender gesundheitlichen Risken nicht durchführen können, planen wir die Festwoche in 2021 nachzuholen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wer sich bereits Tickets für Django Asül und Tische für den Wies`n Abend reserviert hat, erhält dann die Möglichkeit, die Reservierungen für 2021 bestehen zu lassen oder erhält sein Geld wieder zurück.  &lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Coronavirus - Sportplätze und Hallen werden gesperrt]]></title><description><![CDATA[Die Verbreitung des Coronavirus erfolgt unverändert und dynamisch. Das Landratsamt beabsichtigt, landkreisweit alle Hallen und Sportplätze…]]></description><link>https://www.tsv-zorneding.de/blog/2020-03-13-coronavirus-sportplaetze-und-hallen-gesperrt/</link><guid isPermaLink="false">https://www.tsv-zorneding.de/blog/2020-03-13-coronavirus-sportplaetze-und-hallen-gesperrt/</guid><dc:creator><![CDATA[Bohdan Kalwarowskyj]]></dc:creator><pubDate>Fri, 13 Mar 2020 15:04:10 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.tsv-zorneding.de/static/5b54732abdf8b0a227a882c308c8d6e8/a0c4c/corona.jpg" length="0" type="image/jpeg"/><content:encoded>&lt;p&gt;Die Verbreitung des Coronavirus erfolgt unverändert und dynamisch. Das Landratsamt beabsichtigt, landkreisweit alle Hallen und Sportplätze zu sperren.
Der Vorstand des TSV Zorneding hat sich abgestimmt und wird zum Schutz der Sportler und ihrer Familien den Sportbetrieb &lt;strong&gt;spätestens ab Montag, dem 16.03.2020&lt;/strong&gt; vollständig einstellen. Sollte das LRA eine sofortige Schließung anordnen, werden wir diese Anordnung sofort anpassen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Spätestens ab diesem Zeitpunkt ist es untersagt, die &lt;strong&gt;Sporthallen&lt;/strong&gt; oder &lt;strong&gt;Sportplätze&lt;/strong&gt; zu benutzen. Das gilt auch für den Gymnastikraum und die Krafträume. Die Abteilungsleiter sollen für sich entscheiden, ob sie freiwillig sofort den Spielbetrieb einstellen. Die Abteilungen Fußball und Tischtennis haben den Sportbetrieb mit sofortiger Wirkung eingestellt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wie lange die Sperrung beibehalten wird, hängt von den Behörden ab. Angedacht ist derzeit bis Ende der Osterferien 19.04.2020.&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Der TSV Zorneding trauert um Manfred Hauser jun.]]></title><description><![CDATA[Der TSV Zorneding trauert um seinen Spieler und Jugendtrainer Manfred Hauser jun. (23). Wir sind zutiefst bestürzt. Unsere Gedanken und…]]></description><link>https://www.tsv-zorneding.de/blog/2020-03-10-tsv-zorneding-trauert-um-manfred-hauser-jun/</link><guid isPermaLink="false">https://www.tsv-zorneding.de/blog/2020-03-10-tsv-zorneding-trauert-um-manfred-hauser-jun/</guid><pubDate>Tue, 10 Mar 2020 15:04:10 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.tsv-zorneding.de/static/fd277a95f53b99c0ac14a8d66bb565dc/a0c4c/candle.jpg" length="0" type="image/jpeg"/><content:encoded>&lt;p&gt;Der TSV Zorneding trauert um seinen Spieler und Jugendtrainer Manfred Hauser jun. (23). Wir sind zutiefst bestürzt. Unsere Gedanken und unsere Anteilnahme gelten der Familie und den Angehörigen.&lt;/p&gt;</content:encoded></item></channel></rss>