<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[TSV Zorneding 1920 e.V.]]></title><description><![CDATA[TSV Zorneding 1920 e.V.]]></description><link>https://www.tsv-zorneding.de</link><generator>GatsbyJS</generator><lastBuildDate>Fri, 13 Mar 2020 11:56:35 GMT</lastBuildDate><item><title><![CDATA[Coronavirus - Sportplätze und Hallen werden gesperrt]]></title><description><![CDATA[Die Verbreitung des Coronavirus erfolgt unverändert und dynamisch. Das Landratsamt beabsichtigt, landkreisweit alle Hallen und Sportplätze…]]></description><link>https://www.tsv-zorneding.de/blog/2020-03-13-coronavirus-sportplaetze-und-hallen-gesperrt/</link><guid isPermaLink="false">https://www.tsv-zorneding.de/blog/2020-03-13-coronavirus-sportplaetze-und-hallen-gesperrt/</guid><pubDate>Fri, 13 Mar 2020 15:04:10 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.tsv-zorneding.de/static/5b54732abdf8b0a227a882c308c8d6e8/a0c4c/corona.jpg" length="0" type="image/jpeg"/><content:encoded>&lt;p&gt;Die Verbreitung des Coronavirus erfolgt unverändert und dynamisch. Das Landratsamt beabsichtigt, landkreisweit alle Hallen und Sportplätze zu sperren.
Der Vorstand des TSV Zorneding hat sich abgestimmt und wird zum Schutz der Sportler und ihrer Familien den Sportbetrieb &lt;strong&gt;spätestens ab Montag, dem 16.03.2020&lt;/strong&gt; vollständig einstellen. Sollte das LRA eine sofortige Schließung anordnen, werden wir diese Anordnung sofort anpassen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Spätestens ab diesem Zeitpunkt ist es untersagt, die &lt;strong&gt;Sporthallen&lt;/strong&gt; oder &lt;strong&gt;Sportplätze&lt;/strong&gt; zu benutzen. Das gilt auch für den Gymnastikraum und die Krafträume. Die Abteilungsleiter sollen für sich entscheiden, ob sie freiwillig sofort den Spielbetrieb einstellen. Die Abteilungen Fußball und Tischtennis haben den Sportbetrieb mit sofortiger Wirkung eingestellt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wie lange die Sperrung beibehalten wird, hängt von den Behörden ab. Angedacht ist derzeit bis Ende der Osterferien 19.04.2020.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bohdan Kalwarowskyj&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Vorsitzender&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Der TSV Zorneding trauert um Manfred Hauser jun.]]></title><description><![CDATA[Der TSV Zorneding trauert um seinen Spieler und Jugendtrainer Manfred Hauser jun. (23). Wir sind zutiefst bestürzt. Unsere Gedanken und…]]></description><link>https://www.tsv-zorneding.de/blog/2020-03-10-tsv-zorneding-trauert-um-manfred-hauser-jun/</link><guid isPermaLink="false">https://www.tsv-zorneding.de/blog/2020-03-10-tsv-zorneding-trauert-um-manfred-hauser-jun/</guid><pubDate>Tue, 10 Mar 2020 15:04:10 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.tsv-zorneding.de/static/fd277a95f53b99c0ac14a8d66bb565dc/a0c4c/candle.jpg" length="0" type="image/jpeg"/><content:encoded>&lt;p&gt;Der TSV Zorneding trauert um seinen Spieler und Jugendtrainer Manfred Hauser jun. (23). Wir sind zutiefst bestürzt. Unsere Gedanken und unsere Anteilnahme gelten der Familie und den Angehörigen.&lt;/p&gt;</content:encoded></item></channel></rss>